[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (20)

1001

算快

馬拉

標準列治咩事

好彩留左小小錢聽日食m記加大

明明之前睇都係1:3
變左退款

新post咪貼事後
貼果個輸一世

腰斬

下次開post留言 事後貼飛輸一世 反手屌波死全家

屌重注中先黎斬

贏到1:3都斬

尼斯1:0

nice goal

最後10蚊求水上10000

fg

輸到1:3都斬

伊基克 goal
尼斯goal

比果個比得好撚靚

未完場都未知邊個贏
頭先利記先表演完

1:1 又半大

奈斯2:0

半主

艾斯

2-1

華倫2:1

全大

3串1先斷馬拉糕gg

訓算

費12m

費1:0

甘馬

和到我塞個波入屎眼

係先好講，唔找數輸一世

👌🏻

伊基克2比2

On9 20分鐘4球

馬拉加反cap到我比莫雷拉當馬騎又點話

唔好咁大口氣

莫雷拉正仆街

今日有人話四點智甲大

見到0-1果陣....你post飛....即買主勝反cup...依加補左和 正

垃圾拉成日騎死馬

比多3球

今日利都和，唔好咁老定呀

仲未訓

尾關以為輸尻緊點知都收到$

主力艦
想買圖盧茲同馬拉雞ng

一蚊不買葉楚航同9拉

中左聽日食餐豪唔中就返屋企食營多

柯煙比卡超

不如捐比我好過啦

博一博算

我本身係g1馬 你老尾俾人拉死左

中左捐精比你

華倫又想守到完場 ？

馬拉反cup有機

係 主係度死守

nice 3:0

尼斯3:0

屌你老尾隊伊基克好去死啦

咁就過左兩關

呢注中左捐左佢

一人買一注中左捐左佢啦

買10.5 細角球都爆

15c

Fake 14c

禁爆平安鐘

廢撚唔入比對面入啦

伊基克追和啦屌

5連c

華西下半場起左有冇兩腳

伊基克fake wtf

Fake完對家定律又贏一場

小保加

又玩死守

我屌你老母 2:2

真係絕殺 今晚啲波輸死人

華倫2:2 收返條屍

推

垃圾馬拉加

今晚啲波一領先少少就死守 玩野 世界級

屌你老母啦華倫西亞

Agree 永久blacklist

屌你老母咩

華倫西亞on9

Goal!!!!!!!

今日輕鬆撿錢

咁都有得贏 屌你

派我

望撚住佢最後一下攻 之後未講完 唔撚係 就入左 屌你老母全隊斷腳死啦

事後飛？

又係事後？

上個post貼過啦 不過佢第一球太快未up完

廢倫 2:1 又係加時

搞掂

打落去似對家讓半一咁

河床有冇同路

事後飛
拎去睇醫生啦仆街

點解咁執著事後飛

同皇馬同一個劇本🤔

2.5/3大 咋 冇得派

塞屎眼找數先等我

呢幾日啲正路波好撚正路

已找✌🏻️

🙀👏🏿🤘🏼🤘🏼🤘🏼

猁

小保加2-0

見到猁比人反cup開心到訓唔著

補倉補得少 拉個和咋

車仔 曼聯 利物浦 貝 馬拉

追和反cap周末

仲有鍠

同埋車仔都唔算反cap啦 4球都佢入既

今個周末輸死幾多人

九倍果下真係派錢咁派

我就是例子之 今個星期六，日莊家打爆game

Iphone維護唔買算 本身補條三串四讓球

睇準時候買和買對家保險

屌你最後十幾秒絕殺 你地班仆街

同皇馬同一個導演

訓，大家贏多啲

鳩買咗阿甲半大全大@@🤘🏼

永遠事後就post張飛出黎 有咩意思？

-6000

二場都90分鐘絕殺

西床

琴晚啲垃圾波 輸撚到得返200蚊
屌你老母垃圾猁

般尼1-3個陣反杯幾多倍

有冇同路

邊估到係主其他 。。。

不了 主FG

華撚角球仲未派彩

水床 半和

正氣尼斯

垃圾猁 贏緊人兩粒都可以輸返轉頭

高路即場4.5好似大到

Cashed

屌你老母 中！！！！

4.5 大 2.72水

即場6.5細

Goal

怕撚左佢
淨係買左fg

買親都輸

角細有冇得諗

10點主啦好冇

智假大波未呀 又半二全二

5.5/6s 試少少先

2.5/3大波收錢

reborn

跟左

咁撚凍仲發明搭車既人係咩玩法

暖左架啦清

16 31上下盤 嘻

唉

灰緊

今日好想開見人屌人見鬼屌鬼 mode

幾撚凍你都去船p la ching

星期一是咁樣 俾心機

去船p還去船P

但依家係要捱到五點 個FD仲要唔係香港搵我幫頂 god damn it

1:0

毒辣隊1-0

西床果然有伏

屌高水河床又食屎

主FG收錢

垃圾亨克，想收個息都俾人反cup
輸死人了

利物浦

追和派100

Lm

同書包對 真係無運行

cashed

有無手足派我
比尼斯害死左

4:2

正氣都害到你

Goal🤗 主ng cashed

買左細
呢排輸到無哂信心

真係西床

5.5/6 細 頂左成個下半場

角大11.5可以點 停撚左成場想點撚樣

西床上呀 追和買你波3

尼卡沙 狗也不屌系列

派？

悉尼
櫻花
阿德
史特加
畢爾包
馬賽
尼斯
場場高水半一都正氣

拉素斷腳啦

THE king the greatest 獌就..

利狗😢

gel 頭照中

呢兩場我都無買

西床又豬又㫁

好事

全部衰收尾

曼狗睇完半場訓左冇補飛🙈

華西都係死賤種

毒尿
4/12
堤格雷半一盤
堤格雷斯半大
堤格雷斯全大
5/12
R1 欖球鑽石 (臨場出多兩隻都無) R3 美好家園 R4勁優秀 R5 識飛 R6 運來寶寶 R7 瀟灑王子 R8 機x再現 R9 閃耀鑽皇
屎特加半大
屎特加全大
烏德盤
杜斯多夫盤
智利大學半細
智利大學全細
艾斯賓路拿半大
艾斯賓路拿全大
阿美利加上盤

仲有埋希杭高水全格
睇左無買

大胃妹公廁

以為廢老碌入可以執哂三分

勢估唔到又有內鬼

Cf阿美利加有無同路🤘🏻

有

臭閪床 點解我會買到
屌佢老母成隊宜家廢到仆街

cf 半大

呀美

墨超最後一場 大家睇路

阿美利加
買200支持佢贏

same road

想要cf 以半搏全

屌你個隊友

齊Win

我獌

😡

半大 半主同路人

阿美

半大 主

阿美利加

假分狗

又一個

( Show Blocked User - 匡智晨輝好西西 )

報假分買邊隊 邊隊好似猁咁比人反cup

首先 唔好quote plz

匡智好似弱智學校黎

算啦

Agger

同學仔 你好

等到7.5高水無啦啦一角

下一隊入球 主

阿may

12m

樓上條毒撚係咪好想拎存在感？

豬到傻左？🤔

伊基克 成隊賤種狗執柒左佢

條假分狗肯撚定係高登打手啦屌

應該陳日豬晒🤗😂

主入未

100% corner 又中

今日有無😛

無，有corner都唔係100%啦
咁啱呢2日有

琴日8條飛 得1條隊綠字 但無350>150

唔敢買得大

Molamola

5c

9.5s

呢場開到1.95
一睇就知開細

gun

反手定點架 高蛇😕

買唔買個9.5大止蝕離場好

尼卡沙下半好大可能刷

即場買咩好

呢場角 初係9.5定10.5？

9.5 1.75 1.95
10.5 2.4 1.5

伊基克呃錢隊
屌你老母

仲買9.5 s??

客隊實狂攻

角大上

我唔撚信場場角細🙄

主呀 請你顯神跡 立即1:0

跟

7c

-4c

爽手

求下佢快啲入

冰封角球

報假 爛春袋架

下場先啦

尼卡沙 第一隊入球

岀黎啦 噴火龍

好西多角

入番球先講

比角未呀屌

-2c

8c

差2個

主能夠 主能夠 我知它能夠

點都係要多謝嘉欣

冰住啲角

冰佬

你就報假 收皮啦 而家幾角呀

死傻西 返工場開工未呀

上天台先

-1c

角大入球大啦

主入波未

比返球啦

9.5 bomb

主快手入啦

做緊野啦 未見你打卡

十屍

主

Cashed太易賭了😘

主入plz

客 求你入一粒

客ng 上呀

9.5

試料
卡迪夫城[0/+0.5]
赫斯客勝
雷加利斯[0/+0.5]
切爾達[0/+0.5]
史特加[-0.5/-1]
馬賽[-0.5/-1]
坦帕利讓客
西床[0/+0.5]

CF出名打假波

上盤已死

😋

唔入波踢黎有咩意思..主隊爽啦

追唔追12.5大好

個劇本唔係咁寫架喎😞

11c

又c

快啲入返粒啦

客隊防守不嬲好 攻唔入就假波

0.5/1 casssssshed

Gooooool

1-0

fake?

第二球 無入球

入完波 停角...即場角細

goalllllll

1:1 係咪加時？

係

比多球就更好

你又來了

燈神

想知嘉欣睇角係咪每個聯賽有唔同睇法？

主第一隊
上盤
12.5c s

好撚野最尾1400下盤都衰撚埋
2日入左5k＋4k5

客晉19倍

投降了
鬥唔過

買撚左和

me呢2日都輸左4000 但我一注先200,300

玩咁大..

差1c就爆

場場殺

12c

12c又爆

預言家俾人話報假分 有啲唔高興

祈求天父 做10分鐘好人

我都想返到50.100既時候
賭大左

頂住呀

D角爆到澎澎聲😜

阿美2:0

2:0

好正氣

尼膠沙學般茅上身好不好

2:0 gaoooool 輕鬆了心情

我死守200~500蚊一注

高蛇 變哂了 反手之 神

上盤應該安全卦
希望呢隊唔係利記

又炒.... last 注 $20,000
即場無入球....第三球

尼卡沙做咩抄皇者獌一換人就俾人入？

收手啦

全大角大

我岩岩賭番，停左一排 而家2-300都好有feel, 未停之前玩開3，4k

唔好啦

泥膠沙般茅上身

高追左13.5 可唔可以比多2角

收手啦 你收$收到夠啦😢

Po定先

Same

連輸幾多注

最後呢注啦 大佬 唔好再入

求你12.5S

一停角就比人中出

撐高蛇，好人有好報

恰個眼訓就收錢 以後買完波訓覺

反手不了

完左了

2:0 FT

起機起機

佢中果時又唔見你話佢反手

高蛇黎

有個好lunch😁

莫風紀去左邊

又有班撚樣po事後係度刷存在感

Ching食咩lunch 成2千銀

呢兩日戰績唔錯 派三位100 繼續出水

你有無得事後丫Ching

書包妹又贏

差d輸到渣都無

lm

幾c完場 唔敢睇 爆完9.5s補左8k 12.5s

G 持

lmlm

球王妹

Hi 戒左賭

9

我🤑🤑

留名既巴打 我想問可以用咩途徑派俾你地

Me

馬會戶口

佢會買冇入球？唔好on9啦 高蛇出名半大全大即場大波

垃圾利點讓半一 馬會開善堂

角大 主 cashed

而家係咪仲未有得pm?

公廁大胃妹

我

大蛇

有人屌 事後狗？🤗

你個死臭g

咁仲可以用咩方法 雖然你地成日當我報假分 其實我只係對自己度既波有信心

Allin 蛇🙇🙇

Email

李城受讓咁深

唔該哂巴打 等我開返個yahoo mail

妮坦妹

毒尿
4/12
堤格雷半一盤
堤格雷斯半大
堤格雷斯全大
5/12
R1 欖球鑽石 (臨場出多兩隻都無) R3 美好家園 R4勁優秀 R5 識飛 R6 運來寶寶 R7 瀟灑王子 R8 機x再現 R9 閃耀鑽皇
屎特加半大
屎特加全大
烏德盤
杜斯多夫盤
智利大學半細
智利大學全細
艾斯賓路拿半大
艾斯賓路拿全大
阿美利加上盤

馬仔失準sor all

睇你同高蛇好熟，有無佢電話？

收皮啦 豬撚死無

清純球王妹
公廁大胃妹

我希望大家都然錢 唔好成日豬豬聲

同你差唔多一樣買法,不過1000一注

有冇人派比小妹

假分狗 必爛春袋🤓

cls

派我🤑🤑🤑🤑🤑

求派 輸到得番$1.1

巴打 我今晚會出水 跟貼啲！

有邊場可以受注$1.1

答應你就算抽唔中你 都派50俾你啦

我得番$3.5

LM

感動

玩唔到咁大注

想問下kai狗死左去冰

留名
輸到甩轆

up

留名

留名睇派

其實波台有無絲打

Lmmmmmm

Lm 豬左4k比華西

多謝貧巴

hi波子

巴打 可唔可以派十蚊俾我 跟你今晚買一注
琴晚一晚輸琴得番2.3

求派十蚊

好彩琴日智甲絕殺開夠4球比我

超級電腦預測的2016-17英超球季最終排名 :

1.曼聯
2.曼城
3.車路士
4.阿仙奴
5.利物浦
6.熱刺
7.李斯特城
8.韋斯咸
9.修咸頓
10.愛華頓
11.史篤城
12.水晶宮
13.新特蘭
14.史雲斯
15.般利茅夫
16.米杜士堡
17.西布朗
18.屈福特 (降班)
19.般尼 (降班)
20.侯城 (降班)

買咗咩？

今晚點睇

未睇

變咗2x1

Cut quote la你班仆街，碌勁耐都係第一頭

碌到關節炎重係睇到個個quote

新手玩$10注

你是最好的你知道嗎

十蚊注可致富

補倉果陣買 唔係輸撚死

1900睇好主隊

大波波定細波波？

試運

不賭系列
星期日命中40%
安治**
斯巴達***
柏林聯**
柏林聯大***
米堡 *
皇蘇 *****

頭場 客穩袋半格

頭兩關同船

似細波波

上樓

尾關我搏

咁串法

Yes, I am

你對腳好正

真實社會幾好

旺夫

主客和？

重心一場

02/12 Napoli [-0.5/-1]
03/12 Leganes 9.5s
04/12 Bilbao 10.5s
Others:
Liverpool [-0.5/-1]
Pescara 10.5
Everton [0/+0.5]
Gijon 8.5s
Valencia 10.5s
05/12 Hull City [+0.5/+1]
Others:
Tula 8.5
Udinese 9.5
Gimnasia [+0.5/+1]

意甲主盤好似幾好。平手盤更佳

大蛇要左real so

Hihi

死唔去

=.=

練好fifa未=.=

開到派兩個500, 第五同第十個lm

幫人算啦我

回應貼文數量急劇下降

我屌你老母$10都要乞個啲撚樣不如去地鐵站乞啦
垃圾到 無錢咪撚學人賭

跟左阿美

跟你張飛50蚊集氣

練好了

係咪仲欠我一個m記餐

貧巴有水未🙇

有2場意甲咼

呢三日都贏住走 多謝咁多位巴打
去出糧先

yes
when eat

馬會搞咩？ 6點有場俄超唔開
反而7點個場開埋即場
睇黎買定0:0都得

Sor lor.....

Udin S?B?

Cf goalllllll

皇so 轉盤ed

仲有無名留

莫斯科斯巴達[-0.5/-1] !!!!!
柏林聯[0/-0.5] !! //似主主,大波
烏甸尼斯[0/-0.5] !

熱拿亞可以搏少少主和客和1122

主和客和

決定左 由今日開始要贏波贏到去24號

加索維克

頭場想要主 00 10 11⋯⋯

頭場食撚滑

支持

咁多位巴打 名單已mark低 返去開個email就po上黎

想allin一場 邊場好？

頭場半主

咁24號之後呢

24號之後咪25號🤓

上線啦～

新名

尋日 1k 推到10k 求all in 打爆狗會

不解釋啦

咁25號之後呢

莫斯科斯巴達

鳩up 喇～

咁有信心

為何不捐給有需要的人？

捐我

賭博賭博 博一博

食女啦～

頭先在秀茂坪個個人原來是你😨😱😱

貧巴 頭場客我信心注 你點睇

頭埸超鬼 但打死都唔買廢隊作客

客主

食屎啦

中左既捐啲出去

我條飛中 捐一半啦

頭場 9成跌到1.6x水 即轉半球盤高水

頭場讓一都唔敢買，平半？不了

hi

哇周二狗會又大派？

Hi i am new

買左0:0

今晚想上10k

一陣比人撞密碼

人一興奮便做錯了事

17280653

我睇你今晚似想戒賭多d

推快d

放過我好唔好 我仲想今晚有得起機😭

一陣比人撞好撚慘

個ac唔係佢

撞機

咁快踢爆做咩😂

買真飛！

1:1點算

屌 莫b 好撚型

頭場冇心水

頭場細波🤗

你地既頭場係烏法定咩 我地馬會唔開烏法

頭場咩事？
外圍全場大開1.5球
開硬細咁濟

扮賭馬會

3.5細 1.1收息

等即場買
btw 0:0 得4.25

半細全細角球細
真的好想玩玩

反手

太易撞了 嘻

法國E度d新人真係好撚低質
仲要低質得黎好撚柒😂

Post事後post到自爆，真係好撚柒，仲好意思話高蛇點點點唔會買無入球，on撚99😂😂

呢邊唔知點解好似低汁左 我都覺

下撚下都話太易賭又事後已經想收佢皮

karma is a bitch

你真心定咩？

17280653 手足開波喇～

冇風紀係到係咁架啦 假分狗都冇人屌

我都係死返過去算
依度啲人波又唔識馬又唔識

原來係度玩百零二百蚊已經可以事後
等我玩10蚊收息都事後先

二寶 盧又唔過黎

玩留

🙄🤔🤔

其實你係咪solow

角球博士
有無100%角水？

盧過左，出水list太長，比人jer，之後無咩見過佢了

盧sir都被人jer

莫b 寶寶jump左 盧俾人jer 呢邊痴撚線

E度d人痴撚線，出水唔中比人jer反手
中好多場，張list太長又比人jer

啲人on9

嘩ching撞人acc仲要post自己撞人ac既圖
要報驚了

Ps.真係好撚低質😂😂

姐係佢地唔會買8x1, 6x1果d
全部買單場
btw 買左條8x1角

啲Ching撞鎖

求水

咁有信心一take過，又可以問馬會拎幾個月租金了

頭場呢度啲師兄睇好半全角都細？

想買

出水都jer 真係on90

呢邊d人未撚見過

想知

當然啦

又搵到場重心波

加索維克坐和望贏

Kayan有無推波圖
Post來看看，琴日睇完平胸果張真係嘩嘩聲

kayan蛇堆100%同之前出果場kicker 角好似 有冇關係

屌 咩事
事後狗派錢就冇人屌
有人派我都會lm
事後狗真係一蚊不要

認同

卡卡 想知

want g

呢個係咪成日話太易賭了 果位巴打?
係我就幫手推推

佢就係話太易賭果條友？😅
唔怪得易賭，買得百零蚊緊係易賭架
試下買50k睇下易唔易賭😂

只懂allin係唔會明小賭怡情

咁你做風紀囉

第二個黎

你又邊位呀？

型男

我印象中個名係佢
仲要係隔離都話太易賭
想每日1推

波post大戰

睇多陣先放上黎 廢時累人
買左頭場0.5/1 大 中注

香討飛，4.25打到落3.9

低汁

人沒有犧牲，就什麼都得不到。
只做事前撚，
不做事後狗。

1.3.4 同路

同路就齊齊叫

垃圾波都50k

比佢好彩撞到棍就200k喇喎

唔好彩呢🤔

跟下囉

睇個樣全場都無2球

輕鬆跟$1000

有d人10幾20萬都覺得只係娛樂嫁咋

個code都唔遮 流野？

學我中注0.5/1算

好

跟左十蚊

跟jor300

報驚

幫佢去拎錢

跟唔跟好呢🤔

下盤gogoogo

辣殺波都買50k😺

有冇人買頭場半和？

阿馬卡憑乜咁低水，主場之利又點？客隊有龍有後防，唔係你想入就入到

50000派我好過喇

主隊主場七戰五勝二和
客隊作客七戰五敗二和

仲有得俾你半搏全上盤咁爽

利記1.5都開唔到，你阿馬卡憑咩開1.8x

啊馬卡 主和

法國1.5成日開唔到

半大已死😞😞

邊有咁好死開1.8x主勝，如果係必贏就個個唔洗返工啦

24有冇買0.5/1🤔

客gogogo

睇好客入竹山

買尾數玩下半和算
個盤咁唔睇好

主，全大

有冇跟

上場對圖拉都讓到半一啦 今場先半球高水

加索維克gogogo

客盤gogogo

$300半客 $300客 gogo

半場入夠兩粒就好

個盤開到同上次mc對貓叫一樣

買了客

半大已死😭😭😭😭

請你一定要半大！

仲未入

molamola

莫b又無限本金

安卡100%

光速一c

1c

買了10玩

你個名

下盤gogogo

俄羅斯咁凍，圍埋係中場打邊爐完場咪算

dllm 客隊入未

謝燈巴打

打邊爐完場，都有半格食

小注冇信心

半場2:1好無

角細已死

客隊搞乜鳩仲未入

要半細 不了

要半和 下半和入10000粒都得

不了 要半大

叫還叫 唔好叫角呀
打人嫁

Yes

Agger 咁凍執波好好玩啊？😒

角有無落得咁快

冰封角 屌

2c

狗會客fg 開咁高水 真係主和？

係中圈打下邊爐唔好咩

咁撚凍，咪刷角

半細水泥gel

上定天台先

主屌打同落底 應該會爆角

好彩冇玩角

9.5b 抵玩

肥鳩

個劇本明明唔係咁寫

客隊咁博做咩 損人不利己

封乜鳩

不鳥

客屌打

暫停受注

死臭雞大胃妹

封啊

豬死狗會

有10.5s就好

Lm睇50k半大

冰封角球！

主咁博做咩？各拎一分大家都開心

好想屌西

12分鐘 客已經4射2中

來中銀

已經無左12.5k

好似得我買咗主 (小注屌波)

客sm主

Gun u find west fuck

屌你老味
2c後9.5s 1.83秒回到1.72
唔夠30秒封盤
開返9.5s 跌到落1.58
無撚埋10.5s

馬會洗唔洗咁撚驚死

打下邊爐咪算

主 第一隊進球

50000嘢

Kayan 可唔可以出d chem題

100%

不了

10.5 s真係超快 我貪快買50蚊算 好彩買到

無了

馬會：想偷我雞？

10

ching講多次ok?

第一腳就入 半和已死

5皮

半細已爆。
客盤平安鐘

Og

屌想買1.5大就入球封左

半大收左半

og 劇本黎

黎多粒就fit啦五寶！！！！

射咁多下，主射一下就收你皮

0.5/1?

0.5/1 大@1.92 cashed

邊個買50000真飛？

主係超班波?

客ng

話之佢射上太空 最緊要咪搞到角球

yes

主客ok?

ok

主 第二球 62%

要和波 不了

上盤gel

主和主客叫糊

客 第二球

高蛇對av

高sir 第二球....

求你追和

客第二隊入球 快開多粒

50000真飛開唔開到

50000 真飛係半場1.5 ？

整多粒

Ys

客下半場先cup
上半keep住1-0

全場1

@1.5

客 攻我好勁
應該ok

半場黎個1:1好嗎

可以

全場1：1

搵套俄妹av定下驚先

收到風今場係鏝車翻版

可唔可以半場前比多球

高蛇改左名

50k變200k睇今次

半場1:1，全場1:3

半一全一 plzzz

半場1:2/3:0ok

1:2 ok

角大已死

害追和未

出面和波狂跌

客跌緊

入唔到就整個12m

加索維克下一球

外面平手盤客超低水

半大

真係半大

半大......

收工

cashedddd

咁就200k

咁就20m

五皮個巴

屌佢收廿幾餅

咁就20 萬

5皮...

有的運仔

唔是刷開角 走去刷比人打反擊

1.92 1/1.5全格
1.5果位

錢原來咁易賺

有運姐

腰斬啦

半個鐘就搵到十五萬 好撚葡萄

屌老母買上盤就0:0 今次決定唔要盤就秒爆細波⋯⋯

假波一場

完半場先斬plz

世界級。做咩要返工

都要有眼光先得，睇佢之前d post唔似買咁大

跟左500

下場就輸返

幾正路

屌佢呢場應該有撚哂劇本
客反cup plsss

我只係跟左800 是咪好on9

人地輸幾多你地唔知姐

可以追客喇

客 第三球

推落去斯巴達先 頭場咁正氣

咩事 2注都秒爆

中硬架
跟左250

請你 一定 要再買

買撚埋3.5大 2:2完場

貼錯左場 有場係智甲黎

呢場係般茅利記主客掉轉version

2:2 is coming

3:4 coming

公平咩

請你買主同no ng兩次

咁就廿皮

買了客第三球

翻版猁

邊個大蛇車左5萬

Yes，領先兩球永遠最危險

領先幾多先唔危

香討

繼續贏 買左$60 4:1

灰撚到... 買完就入點解會受到

客門前打飛機

狀況 注項已被接納
投注類別 入球大細
細節
星期一 1 阿馬卡(主) 對 加索維克(客)
大 [3.5 球] @ 3.10 $100
金額 $100.00

求主入多一粒

不了，要客入

入還入，唔好刷c呀屌

慘死

50k半大

同我冰住4隻角thx

0.5/1收錢 準備下場重心

客勝@50
痢劇本

有幾多人打算上貧巴大船

有排

快爆角

等睇佢all in 200k落去完場收10球

開到下盤我切

熱拿亞 第一隊入球

候城 入球大

等間去轉馬會可能又有後生仔喊

跟機 我大多一條

你都唔大

亞種高登仔(已塞) (已切)

角大落飛

你冇咩睹注了

鳩鳩

開到下盤嘅

開到客 我派100又點話

買撚左客50倍
唔中射落海
中左就捐兩成出去

客隊有得追

1.5/2 cashed

即場主客和 和

中注8.5大

你上新都燈死

3.5大落飛

一定重有波入

3.5大跌到落2.88

唔買正笨柒

即場？

2:2完場

係呀 用岩岩贏番黎既3分2買 非重心

samed

貪心D，2:3

原來頭先買5皮個個清買埋5皮波膽

都唔同賠率

渣渣林追和未

🍇

驚左d下一隊入球了
依家仲要係馬會精選即場賽事

你戶口要有幾多錢先可以係一場鬼盤波到買50k半場波膽

自膠 sorry 認錯人

-4c 爆呀

伍屍

客追和未

50k 剩買一個半膽

佢個無7頭好吸引

50k買一個半膽咪又係事後post

無入球喇屌

客隊追和好嗎？

995

根據琴日利記 咩事都有可能發生

997